中西醫jj入 氣滯

吸唔到大氣 行唔到氣
各位有咩建議

推